cs go 呢d 玩具點解會係波台

電競

藍波都係波台啦

E 波 唔係波?

Cs刺激過籃球

玩具都賺錢

懷念MARY

藍波都係體育
1.有冷氣涼
2.有暫停

CS糕都有點解CS糕唔係?

從今日起正式宣佈 所有有冷氣涼又有得停既都係體育

阿婆d mall walk 涼冷氣都唔洗暫停，NBA D 黑鬼牛高馬大郁下就timeout都唔知醜，你話CS糕呢D高強度對抗就話情有可原姐

高程度

系

唔識分叫高強度同高程度就學下logic先生

mall walk

真